天能完場，有無人聽埋首歌先走 ？

震入心
IMAX聽歌好撚正

有少少中東味，頭半分鐘
之後聽到英文先似返

Travis Scott

skrrt skrrt